我是一個毅進狗 可唔可以升上poly hd

係 我讀書好差好差 中學亦都冇心機讀 好後悔
報咗毅進marketing 如果想上升返上hd 譬如
Poly咁 會唔會收 洗唔洗報埋延伸數？

樓主dse拎幾多分？
如果你唔止炒一科 就慳返啖氣讀完毅進出黎做野啦

去台灣讀u啦
乜都有得你讀

IVE HD啦

poly 本部hd 衰極
dse都要大約18分
你確定你讀到？

好差好差
仲報poly
你想講speed 呀？

你入到去都冇用
一個sem就會自己quit

去hkcc就得，比你入埋去
你底廢都係讀唔掂

真，俾你入到都讀唔掂
樓豬打好個底先算啦

我十二分都入左毅進 下年入五入到cc同poly hd?定巴打覺得去ive求其算？
利申:衰英一

推

樓豬想報邊科先
poly hd civil黎講，起碼要有5科20分先入到

Poly hd年年cut 科cut位，說來成為歷史

中文拎u？

五你老母呀屌你老母臭閪
英文一撚左點樣入poly hd呀傻閪

學好啲中文先 應該得 你中文u左？

點解會一

英一

你真傻定傻系 咪講左下年囉 打錯字就五撚明？

咁撚惡你唔問個批卷狗
英文廢寫錯 你唔撚明？ 做咩一鳩我